[回歸初心］大家唔好忘記派傳單

大家仲記唔記得早於運動初期，有好多手足派傳單宣傳行動？

但依家派傳單就得返遊行同集會（和你lunch)先有，而本身宣傳活動就落晒喺連儂牆身上。當然lennon wall 本身較方便同接觸更多受眾，但藍絲篤灰同曱甴清牆，令手足整嘅時候更加麻煩。

連儂牆必要繼續，但如果係保釋期間或者擔憂被捕嘅手足就可以平時派下傳單宣傳活動或者其他資訊，唔使局限喺行動時先有。

當然宣傳嘅活動要有不反對通知書啦

其實點解要落街去痴文宣 係屋企每層個LIFT口大堂痴未得